0 0
4 4
4 0
0 4
1 2
2 3
3 2
2 1
1 2 3 4
ans0 16
a
1 2 3 5
ans0 16
a
1 2 3 6
ans0 16
a
1 2 3 7
ans0 16
a
1 2 3 8
ans0 16
a
1 2 4 3
ans16 0
a
1 2 4 5
ans16 0
a
1 2 4 6
ans16 0
a
1 2 4 7
ans16 0
a
1 2 4 8
ans16 0
a
1 2 5 3
ans8 4
a
1 2 5 4
ans8 4
a
1 2 5 6
ans8 4
a
1 2 5 7
ans8 4
a
1 2 5 8
ans8 4
a
1 2 6 3
ans12 8
a
1 2 6 4
ans12 8
a
1 2 6 5
ans12 8
a
1 2 6 7
ans12 8
a
1 2 6 8
ans12 8
a
1 2 7 3
ans8 12
a
1 2 7 4
ans8 12
a
1 2 7 5
ans8 12
a
1 2 7 6
ans8 12
a
1 2 7 8
ans8 12
a
1 2 8 3
ans4 8
a
1 2 8 4
ans4 8
a
1 2 8 5
ans4 8
a
1 2 8 6
ans4 8
a
1 2 8 7
ans4 8
a
1 3 2 4
ans0 16
a
1 3 2 5
ans0 16
a
1 3 2 6
ans0 16
a
1 3 2 7
ans0 16
a
1 3 2 8
ans0 16
a
1 3 4 2
ans0 0
b
1 3 4 5
ans0 0
b
1 3 4 6
ans0 0
b
1 3 4 7
ans0 0
b
1 3 4 8
ans0 0
b
1 3 5 2
ans0 4
a
1 3 5 4
ans0 4
a
1 3 5 6
ans0 4
a
1 3 5 7
ans0 4
a
1 3 5 8
ans0 4
a
1 3 6 2
ans0 8
a
1 3 6 4
ans0 8
a
1 3 6 5
ans0 8
a
1 3 6 7
ans0 8
a
1 3 6 8
ans0 8
a
1 3 7 2
ans0 12
a
1 3 7 4
ans0 12
a
1 3 7 5
ans0 12
a
1 3 7 6
ans0 12
a
1 3 7 8
ans0 12
a
1 3 8 2
ans0 8
a
1 3 8 4
ans0 8
a
1 3 8 5
ans0 8
a
1 3 8 6
ans0 8
a
1 3 8 7
ans0 8
a
1 4 2 3
ans16 0
a
1 4 2 5
ans16 0
a
1 4 2 6
ans16 0
a
1 4 2 7
ans16 0
a
1 4 2 8
ans16 0
a
1 4 3 2
ans0 0
b
1 4 3 5
ans0 0
b
1 4 3 6
ans0 0
b
1 4 3 7
ans0 0
b
1 4 3 8
ans0 0
b
1 4 5 2
ans8 0
a
1 4 5 3
ans8 0
a
1 4 5 6
ans8 0
a
1 4 5 7
ans8 0
a
1 4 5 8
ans8 0
a
1 4 6 2
ans12 0
a
1 4 6 3
ans12 0
a
1 4 6 5
ans12 0
a
1 4 6 7
ans12 0
a
1 4 6 8
ans12 0
a
1 4 7 2
ans8 0
a
1 4 7 3
ans8 0
a
1 4 7 5
ans8 0
a
1 4 7 6
ans8 0
a
1 4 7 8
ans8 0
a
1 4 8 2
ans4 0
a
1 4 8 3
ans4 0
a
1 4 8 5
ans4 0
a
1 4 8 6
ans4 0
a
1 4 8 7
ans4 0
a
1 5 2 3
ans8 4
a
1 5 2 4
ans8 4
a
1 5 2 6
ans8 4
a
1 5 2 7
ans8 4
a
1 5 2 8
ans8 4
a
1 5 3 2
ans0 4
a
1 5 3 4
ans0 4
a
1 5 3 6
ans0 4
a
1 5 3 7
ans0 4
a
1 5 3 8
ans0 4
a
1 5 4 2
ans8 0
a
1 5 4 3
ans8 0
a
1 5 4 6
ans8 0
a
1 5 4 7
ans8 0
a
1 5 4 8
ans8 0
a
1 5 6 2
ans6 2
a
1 5 6 3
ans6 2
a
1 5 6 4
ans6 2
a
1 5 6 7
ans6 2
a
1 5 6 8
ans6 2
a
1 5 7 2
ans4 3
a
1 5 7 3
ans4 3
a
1 5 7 4
ans4 3
a
1 5 7 6
ans4 3
a
1 5 7 8
ans4 3
a
1 5 8 2
ans2 2
a
1 5 8 3
ans2 2
a
1 5 8 4
ans2 2
a
1 5 8 6
ans2 2
a
1 5 8 7
ans2 2
a
1 6 2 3
ans12 8
a
1 6 2 4
ans12 8
a
1 6 2 5
ans12 8
a
1 6 2 7
ans12 8
a
1 6 2 8
ans12 8
a
1 6 3 2
ans0 8
a
1 6 3 4
ans0 8
a
1 6 3 5
ans0 8
a
1 6 3 7
ans0 8
a
1 6 3 8
ans0 8
a
1 6 4 2
ans12 0
a
1 6 4 3
ans12 0
a
1 6 4 5
ans12 0
a
1 6 4 7
ans12 0
a
1 6 4 8
ans12 0
a
1 6 5 2
ans6 2
a
1 6 5 3
ans6 2
a
1 6 5 4
ans6 2
a
1 6 5 7
ans6 2
a
1 6 5 8
ans6 2
a
1 6 7 2
ans6 6
a
1 6 7 3
ans6 6
a
1 6 7 4
ans6 6
a
1 6 7 5
ans6 6
a
1 6 7 8
ans6 6
a
1 6 8 2
ans3 4
a
1 6 8 3
ans3 4
a
1 6 8 4
ans3 4
a
1 6 8 5
ans3 4
a
1 6 8 7
ans3 4
a
1 7 2 3
ans8 12
a
1 7 2 4
ans8 12
a
1 7 2 5
ans8 12
a
1 7 2 6
ans8 12
a
1 7 2 8
ans8 12
a
1 7 3 2
ans0 12
a
1 7 3 4
ans0 12
a
1 7 3 5
ans0 12
a
1 7 3 6
ans0 12
a
1 7 3 8
ans0 12
a
1 7 4 2
ans8 0
a
1 7 4 3
ans8 0
a
1 7 4 5
ans8 0
a
1 7 4 6
ans8 0
a
1 7 4 8
ans8 0
a
1 7 5 2
ans4 3
a
1 7 5 3
ans4 3
a
1 7 5 4
ans4 3
a
1 7 5 6
ans4 3
a
1 7 5 8
ans4 3
a
1 7 6 2
ans6 6
a
1 7 6 3
ans6 6
a
1 7 6 4
ans6 6
a
1 7 6 5
ans6 6
a
1 7 6 8
ans6 6
a
1 7 8 2
ans2 6
a
1 7 8 3
ans2 6
a
1 7 8 4
ans2 6
a
1 7 8 5
ans2 6
a
1 7 8 6
ans2 6
a
1 8 2 3
ans4 8
a
1 8 2 4
ans4 8
a
1 8 2 5
ans4 8
a
1 8 2 6
ans4 8
a
1 8 2 7
ans4 8
a
1 8 3 2
ans0 8
a
1 8 3 4
ans0 8
a
1 8 3 5
ans0 8
a
1 8 3 6
ans0 8
a
1 8 3 7
ans0 8
a
1 8 4 2
ans4 0
a
1 8 4 3
ans4 0
a
1 8 4 5
ans4 0
a
1 8 4 6
ans4 0
a
1 8 4 7
ans4 0
a
1 8 5 2
ans2 2
a
1 8 5 3
ans2 2
a
1 8 5 4
ans2 2
a
1 8 5 6
ans2 2
a
1 8 5 7
ans2 2
a
1 8 6 2
ans3 4
a
1 8 6 3
ans3 4
a
1 8 6 4
ans3 4
a
1 8 6 5
ans3 4
a
1 8 6 7
ans3 4
a
1 8 7 2
ans2 6
a
1 8 7 3
ans2 6
a
1 8 7 4
ans2 6
a
1 8 7 5
ans2 6
a
1 8 7 6
ans2 6
a
2 1 3 4
ans16 0
a
2 1 3 5
ans16 0
a
2 1 3 6
ans16 0
a
2 1 3 7
ans16 0
a
2 1 3 8
ans16 0
a
2 1 4 3
ans0 16
a
2 1 4 5
ans0 16
a
2 1 4 6
ans0 16
a
2 1 4 7
ans0 16
a
2 1 4 8
ans0 16
a
2 1 5 3
ans8 12
a
2 1 5 4
ans8 12
a
2 1 5 6
ans8 12
a
2 1 5 7
ans8 12
a
2 1 5 8
ans8 12
a
2 1 6 3
ans4 8
a
2 1 6 4
ans4 8
a
2 1 6 5
ans4 8
a
2 1 6 7
ans4 8
a
2 1 6 8
ans4 8
a
2 1 7 3
ans8 4
a
2 1 7 4
ans8 4
a
2 1 7 5
ans8 4
a
2 1 7 6
ans8 4
a
2 1 7 8
ans8 4
a
2 1 8 3
ans12 8
a
2 1 8 4
ans12 8
a
2 1 8 5
ans12 8
a
2 1 8 6
ans12 8
a
2 1 8 7
ans12 8
a
2 3 1 4
ans16 0
a
2 3 1 5
ans16 0
a
2 3 1 6
ans16 0
a
2 3 1 7
ans16 0
a
2 3 1 8
ans16 0
a
2 3 4 1
ans0 0
b
2 3 4 5
ans0 0
b
2 3 4 6
ans0 0
b
2 3 4 7
ans0 0
b
2 3 4 8
ans0 0
b
2 3 5 1
ans8 0
a
2 3 5 4
ans8 0
a
2 3 5 6
ans8 0
a
2 3 5 7
ans8 0
a
2 3 5 8
ans8 0
a
2 3 6 1
ans4 0
a
2 3 6 4
ans4 0
a
2 3 6 5
ans4 0
a
2 3 6 7
ans4 0
a
2 3 6 8
ans4 0
a
2 3 7 1
ans8 0
a
2 3 7 4
ans8 0
a
2 3 7 5
ans8 0
a
2 3 7 6
ans8 0
a
2 3 7 8
ans8 0
a
2 3 8 1
ans12 0
a
2 3 8 4
ans12 0
a
2 3 8 5
ans12 0
a
2 3 8 6
ans12 0
a
2 3 8 7
ans12 0
a
2 4 1 3
ans0 16
a
2 4 1 5
ans0 16
a
2 4 1 6
ans0 16
a
2 4 1 7
ans0 16
a
2 4 1 8
ans0 16
a
2 4 3 1
ans0 0
b
2 4 3 5
ans0 0
b
2 4 3 6
ans0 0
b
2 4 3 7
ans0 0
b
2 4 3 8
ans0 0
b
2 4 5 1
ans0 12
a
2 4 5 3
ans0 12
a
2 4 5 6
ans0 12
a
2 4 5 7
ans0 12
a
2 4 5 8
ans0 12
a
2 4 6 1
ans0 8
a
2 4 6 3
ans0 8
a
2 4 6 5
ans0 8
a
2 4 6 7
ans0 8
a
2 4 6 8
ans0 8
a
2 4 7 1
ans0 4
a
2 4 7 3
ans0 4
a
2 4 7 5
ans0 4
a
2 4 7 6
ans0 4
a
2 4 7 8
ans0 4
a
2 4 8 1
ans0 8
a
2 4 8 3
ans0 8
a
2 4 8 5
ans0 8
a
2 4 8 6
ans0 8
a
2 4 8 7
ans0 8
a
2 5 1 3
ans8 12
a
2 5 1 4
ans8 12
a
2 5 1 6
ans8 12
a
2 5 1 7
ans8 12
a
2 5 1 8
ans8 12
a
2 5 3 1
ans8 0
a
2 5 3 4
ans8 0
a
2 5 3 6
ans8 0
a
2 5 3 7
ans8 0
a
2 5 3 8
ans8 0
a
2 5 4 1
ans0 12
a
2 5 4 3
ans0 12
a
2 5 4 6
ans0 12
a
2 5 4 7
ans0 12
a
2 5 4 8
ans0 12
a
2 5 6 1
ans2 6
a
2 5 6 3
ans2 6
a
2 5 6 4
ans2 6
a
2 5 6 7
ans2 6
a
2 5 6 8
ans2 6
a
2 5 7 1
ans4 3
a
2 5 7 3
ans4 3
a
2 5 7 4
ans4 3
a
2 5 7 6
ans4 3
a
2 5 7 8
ans4 3
a
2 5 8 1
ans6 6
a
2 5 8 3
ans6 6
a
2 5 8 4
ans6 6
a
2 5 8 6
ans6 6
a
2 5 8 7
ans6 6
a
2 6 1 3
ans4 8
a
2 6 1 4
ans4 8
a
2 6 1 5
ans4 8
a
2 6 1 7
ans4 8
a
2 6 1 8
ans4 8
a
2 6 3 1
ans4 0
a
2 6 3 4
ans4 0
a
2 6 3 5
ans4 0
a
2 6 3 7
ans4 0
a
2 6 3 8
ans4 0
a
2 6 4 1
ans0 8
a
2 6 4 3
ans0 8
a
2 6 4 5
ans0 8
a
2 6 4 7
ans0 8
a
2 6 4 8
ans0 8
a
2 6 5 1
ans2 6
a
2 6 5 3
ans2 6
a
2 6 5 4
ans2 6
a
2 6 5 7
ans2 6
a
2 6 5 8
ans2 6
a
2 6 7 1
ans2 2
a
2 6 7 3
ans2 2
a
2 6 7 4
ans2 2
a
2 6 7 5
ans2 2
a
2 6 7 8
ans2 2
a
2 6 8 1
ans3 4
a
2 6 8 3
ans3 4
a
2 6 8 4
ans3 4
a
2 6 8 5
ans3 4
a
2 6 8 7
ans3 4
a
2 7 1 3
ans8 4
a
2 7 1 4
ans8 4
a
2 7 1 5
ans8 4
a
2 7 1 6
ans8 4
a
2 7 1 8
ans8 4
a
2 7 3 1
ans8 0
a
2 7 3 4
ans8 0
a
2 7 3 5
ans8 0
a
2 7 3 6
ans8 0
a
2 7 3 8
ans8 0
a
2 7 4 1
ans0 4
a
2 7 4 3
ans0 4
a
2 7 4 5
ans0 4
a
2 7 4 6
ans0 4
a
2 7 4 8
ans0 4
a
2 7 5 1
ans4 3
a
2 7 5 3
ans4 3
a
2 7 5 4
ans4 3
a
2 7 5 6
ans4 3
a
2 7 5 8
ans4 3
a
2 7 6 1
ans2 2
a
2 7 6 3
ans2 2
a
2 7 6 4
ans2 2
a
2 7 6 5
ans2 2
a
2 7 6 8
ans2 2
a
2 7 8 1
ans6 2
a
2 7 8 3
ans6 2
a
2 7 8 4
ans6 2
a
2 7 8 5
ans6 2
a
2 7 8 6
ans6 2
a
2 8 1 3
ans12 8
a
2 8 1 4
ans12 8
a
2 8 1 5
ans12 8
a
2 8 1 6
ans12 8
a
2 8 1 7
ans12 8
a
2 8 3 1
ans12 0
a
2 8 3 4
ans12 0
a
2 8 3 5
ans12 0
a
2 8 3 6
ans12 0
a
2 8 3 7
ans12 0
a
2 8 4 1
ans0 8
a
2 8 4 3
ans0 8
a
2 8 4 5
ans0 8
a
2 8 4 6
ans0 8
a
2 8 4 7
ans0 8
a
2 8 5 1
ans6 6
a
2 8 5 3
ans6 6
a
2 8 5 4
ans6 6
a
2 8 5 6
ans6 6
a
2 8 5 7
ans6 6
a
2 8 6 1
ans3 4
a
2 8 6 3
ans3 4
a
2 8 6 4
ans3 4
a
2 8 6 5
ans3 4
a
2 8 6 7
ans3 4
a
2 8 7 1
ans6 2
a
2 8 7 3
ans6 2
a
2 8 7 4
ans6 2
a
2 8 7 5
ans6 2
a
2 8 7 6
ans6 2
a
3 1 2 4
ans0 0
b
3 1 2 5
ans0 0
b
3 1 2 6
ans0 0
b
3 1 2 7
ans0 0
b
3 1 2 8
ans0 0
b
3 1 4 2
ans0 16
a
3 1 4 5
ans0 16
a
3 1 4 6
ans0 16
a
3 1 4 7
ans0 16
a
3 1 4 8
ans0 16
a
3 1 5 2
ans0 12
a
3 1 5 4
ans0 12
a
3 1 5 6
ans0 12
a
3 1 5 7
ans0 12
a
3 1 5 8
ans0 12
a
3 1 6 2
ans0 8
a
3 1 6 4
ans0 8
a
3 1 6 5
ans0 8
a
3 1 6 7
ans0 8
a
3 1 6 8
ans0 8
a
3 1 7 2
ans0 4
a
3 1 7 4
ans0 4
a
3 1 7 5
ans0 4
a
3 1 7 6
ans0 4
a
3 1 7 8
ans0 4
a
3 1 8 2
ans0 8
a
3 1 8 4
ans0 8
a
3 1 8 5
ans0 8
a
3 1 8 6
ans0 8
a
3 1 8 7
ans0 8
a
3 2 1 4
ans0 0
b
3 2 1 5
ans0 0
b
3 2 1 6
ans0 0
b
3 2 1 7
ans0 0
b
3 2 1 8
ans0 0
b
3 2 4 1
ans16 0
a
3 2 4 5
ans16 0
a
3 2 4 6
ans16 0
a
3 2 4 7
ans16 0
a
3 2 4 8
ans16 0
a
3 2 5 1
ans8 0
a
3 2 5 4
ans8 0
a
3 2 5 6
ans8 0
a
3 2 5 7
ans8 0
a
3 2 5 8
ans8 0
a
3 2 6 1
ans12 0
a
3 2 6 4
ans12 0
a
3 2 6 5
ans12 0
a
3 2 6 7
ans12 0
a
3 2 6 8
ans12 0
a
3 2 7 1
ans8 0
a
3 2 7 4
ans8 0
a
3 2 7 5
ans8 0
a
3 2 7 6
ans8 0
a
3 2 7 8
ans8 0
a
3 2 8 1
ans4 0
a
3 2 8 4
ans4 0
a
3 2 8 5
ans4 0
a
3 2 8 6
ans4 0
a
3 2 8 7
ans4 0
a
3 4 1 2
ans0 16
a
3 4 1 5
ans0 16
a
3 4 1 6
ans0 16
a
3 4 1 7
ans0 16
a
3 4 1 8
ans0 16
a
3 4 2 1
ans16 0
a
3 4 2 5
ans16 0
a
3 4 2 6
ans16 0
a
3 4 2 7
ans16 0
a
3 4 2 8
ans16 0
a
3 4 5 1
ans8 12
a
3 4 5 2
ans8 12
a
3 4 5 6
ans8 12
a
3 4 5 7
ans8 12
a
3 4 5 8
ans8 12
a
3 4 6 1
ans12 8
a
3 4 6 2
ans12 8
a
3 4 6 5
ans12 8
a
3 4 6 7
ans12 8
a
3 4 6 8
ans12 8
a
3 4 7 1
ans8 4
a
3 4 7 2
ans8 4
a
3 4 7 5
ans8 4
a
3 4 7 6
ans8 4
a
3 4 7 8
ans8 4
a
3 4 8 1
ans4 8
a
3 4 8 2
ans4 8
a
3 4 8 5
ans4 8
a
3 4 8 6
ans4 8
a
3 4 8 7
ans4 8
a
3 5 1 2
ans0 12
a
3 5 1 4
ans0 12
a
3 5 1 6
ans0 12
a
3 5 1 7
ans0 12
a
3 5 1 8
ans0 12
a
3 5 2 1
ans8 0
a
3 5 2 4
ans8 0
a
3 5 2 6
ans8 0
a
3 5 2 7
ans8 0
a
3 5 2 8
ans8 0
a
3 5 4 1
ans8 12
a
3 5 4 2
ans8 12
a
3 5 4 6
ans8 12
a
3 5 4 7
ans8 12
a
3 5 4 8
ans8 12
a
3 5 6 1
ans6 6
a
3 5 6 2
ans6 6
a
3 5 6 4
ans6 6
a
3 5 6 7
ans6 6
a
3 5 6 8
ans6 6
a
3 5 7 1
ans4 3
a
3 5 7 2
ans4 3
a
3 5 7 4
ans4 3
a
3 5 7 6
ans4 3
a
3 5 7 8
ans4 3
a
3 5 8 1
ans2 6
a
3 5 8 2
ans2 6
a
3 5 8 4
ans2 6
a
3 5 8 6
ans2 6
a
3 5 8 7
ans2 6
a
3 6 1 2
ans0 8
a
3 6 1 4
ans0 8
a
3 6 1 5
ans0 8
a
3 6 1 7
ans0 8
a
3 6 1 8
ans0 8
a
3 6 2 1
ans12 0
a
3 6 2 4
ans12 0
a
3 6 2 5
ans12 0
a
3 6 2 7
ans12 0
a
3 6 2 8
ans12 0
a
3 6 4 1
ans12 8
a
3 6 4 2
ans12 8
a
3 6 4 5
ans12 8
a
3 6 4 7
ans12 8
a
3 6 4 8
ans12 8
a
3 6 5 1
ans6 6
a
3 6 5 2
ans6 6
a
3 6 5 4
ans6 6
a
3 6 5 7
ans6 6
a
3 6 5 8
ans6 6
a
3 6 7 1
ans6 2
a
3 6 7 2
ans6 2
a
3 6 7 4
ans6 2
a
3 6 7 5
ans6 2
a
3 6 7 8
ans6 2
a
3 6 8 1
ans3 4
a
3 6 8 2
ans3 4
a
3 6 8 4
ans3 4
a
3 6 8 5
ans3 4
a
3 6 8 7
ans3 4
a
3 7 1 2
ans0 4
a
3 7 1 4
ans0 4
a
3 7 1 5
ans0 4
a
3 7 1 6
ans0 4
a
3 7 1 8
ans0 4
a
3 7 2 1
ans8 0
a
3 7 2 4
ans8 0
a
3 7 2 5
ans8 0
a
3 7 2 6
ans8 0
a
3 7 2 8
ans8 0
a
3 7 4 1
ans8 4
a
3 7 4 2
ans8 4
a
3 7 4 5
ans8 4
a
3 7 4 6
ans8 4
a
3 7 4 8
ans8 4
a
3 7 5 1
ans4 3
a
3 7 5 2
ans4 3
a
3 7 5 4
ans4 3
a
3 7 5 6
ans4 3
a
3 7 5 8
ans4 3
a
3 7 6 1
ans6 2
a
3 7 6 2
ans6 2
a
3 7 6 4
ans6 2
a
3 7 6 5
ans6 2
a
3 7 6 8
ans6 2
a
3 7 8 1
ans2 2
a
3 7 8 2
ans2 2
a
3 7 8 4
ans2 2
a
3 7 8 5
ans2 2
a
3 7 8 6
ans2 2
a
3 8 1 2
ans0 8
a
3 8 1 4
ans0 8
a
3 8 1 5
ans0 8
a
3 8 1 6
ans0 8
a
3 8 1 7
ans0 8
a
3 8 2 1
ans4 0
a
3 8 2 4
ans4 0
a
3 8 2 5
ans4 0
a
3 8 2 6
ans4 0
a
3 8 2 7
ans4 0
a
3 8 4 1
ans4 8
a
3 8 4 2
ans4 8
a
3 8 4 5
ans4 8
a
3 8 4 6
ans4 8
a
3 8 4 7
ans4 8
a
3 8 5 1
ans2 6
a
3 8 5 2
ans2 6
a
3 8 5 4
ans2 6
a
3 8 5 6
ans2 6
a
3 8 5 7
ans2 6
a
3 8 6 1
ans3 4
a
3 8 6 2
ans3 4
a
3 8 6 4
ans3 4
a
3 8 6 5
ans3 4
a
3 8 6 7
ans3 4
a
3 8 7 1
ans2 2
a
3 8 7 2
ans2 2
a
3 8 7 4
ans2 2
a
3 8 7 5
ans2 2
a
3 8 7 6
ans2 2
a
4 1 2 3
ans0 0
b
4 1 2 5
ans0 0
b
4 1 2 6
ans0 0
b
4 1 2 7
ans0 0
b
4 1 2 8
ans0 0
b
4 1 3 2
ans16 0
a
4 1 3 5
ans16 0
a
4 1 3 6
ans16 0
a
4 1 3 7
ans16 0
a
4 1 3 8
ans16 0
a
4 1 5 2
ans8 0
a
4 1 5 3
ans8 0
a
4 1 5 6
ans8 0
a
4 1 5 7
ans8 0
a
4 1 5 8
ans8 0
a
4 1 6 2
ans4 0
a
4 1 6 3
ans4 0
a
4 1 6 5
ans4 0
a
4 1 6 7
ans4 0
a
4 1 6 8
ans4 0
a
4 1 7 2
ans8 0
a
4 1 7 3
ans8 0
a
4 1 7 5
ans8 0
a
4 1 7 6
ans8 0
a
4 1 7 8
ans8 0
a
4 1 8 2
ans12 0
a
4 1 8 3
ans12 0
a
4 1 8 5
ans12 0
a
4 1 8 6
ans12 0
a
4 1 8 7
ans12 0
a
4 2 1 3
ans0 0
b
4 2 1 5
ans0 0
b
4 2 1 6
ans0 0
b
4 2 1 7
ans0 0
b
4 2 1 8
ans0 0
b
4 2 3 1
ans0 16
a
4 2 3 5
ans0 16
a
4 2 3 6
ans0 16
a
4 2 3 7
ans0 16
a
4 2 3 8
ans0 16
a
4 2 5 1
ans0 4
a
4 2 5 3
ans0 4
a
4 2 5 6
ans0 4
a
4 2 5 7
ans0 4
a
4 2 5 8
ans0 4
a
4 2 6 1
ans0 8
a
4 2 6 3
ans0 8
a
4 2 6 5
ans0 8
a
4 2 6 7
ans0 8
a
4 2 6 8
ans0 8
a
4 2 7 1
ans0 12
a
4 2 7 3
ans0 12
a
4 2 7 5
ans0 12
a
4 2 7 6
ans0 12
a
4 2 7 8
ans0 12
a
4 2 8 1
ans0 8
a
4 2 8 3
ans0 8
a
4 2 8 5
ans0 8
a
4 2 8 6
ans0 8
a
4 2 8 7
ans0 8
a
4 3 1 2
ans16 0
a
4 3 1 5
ans16 0
a
4 3 1 6
ans16 0
a
4 3 1 7
ans16 0
a
4 3 1 8
ans16 0
a
4 3 2 1
ans0 16
a
4 3 2 5
ans0 16
a
4 3 2 6
ans0 16
a
4 3 2 7
ans0 16
a
4 3 2 8
ans0 16
a
4 3 5 1
ans8 4
a
4 3 5 2
ans8 4
a
4 3 5 6
ans8 4
a
4 3 5 7
ans8 4
a
4 3 5 8
ans8 4
a
4 3 6 1
ans4 8
a
4 3 6 2
ans4 8
a
4 3 6 5
ans4 8
a
4 3 6 7
ans4 8
a
4 3 6 8
ans4 8
a
4 3 7 1
ans8 12
a
4 3 7 2
ans8 12
a
4 3 7 5
ans8 12
a
4 3 7 6
ans8 12
a
4 3 7 8
ans8 12
a
4 3 8 1
ans12 8
a
4 3 8 2
ans12 8
a
4 3 8 5
ans12 8
a
4 3 8 6
ans12 8
a
4 3 8 7
ans12 8
a
4 5 1 2
ans8 0
a
4 5 1 3
ans8 0
a
4 5 1 6
ans8 0
a
4 5 1 7
ans8 0
a
4 5 1 8
ans8 0
a
4 5 2 1
ans0 4
a
4 5 2 3
ans0 4
a
4 5 2 6
ans0 4
a
4 5 2 7
ans0 4
a
4 5 2 8
ans0 4
a
4 5 3 1
ans8 4
a
4 5 3 2
ans8 4
a
4 5 3 6
ans8 4
a
4 5 3 7
ans8 4
a
4 5 3 8
ans8 4
a
4 5 6 1
ans2 2
a
4 5 6 2
ans2 2
a
4 5 6 3
ans2 2
a
4 5 6 7
ans2 2
a
4 5 6 8
ans2 2
a
4 5 7 1
ans4 3
a
4 5 7 2
ans4 3
a
4 5 7 3
ans4 3
a
4 5 7 6
ans4 3
a
4 5 7 8
ans4 3
a
4 5 8 1
ans6 2
a
4 5 8 2
ans6 2
a
4 5 8 3
ans6 2
a
4 5 8 6
ans6 2
a
4 5 8 7
ans6 2
a
4 6 1 2
ans4 0
a
4 6 1 3
ans4 0
a
4 6 1 5
ans4 0
a
4 6 1 7
ans4 0
a
4 6 1 8
ans4 0
a
4 6 2 1
ans0 8
a
4 6 2 3
ans0 8
a
4 6 2 5
ans0 8
a
4 6 2 7
ans0 8
a
4 6 2 8
ans0 8
a
4 6 3 1
ans4 8
a
4 6 3 2
ans4 8
a
4 6 3 5
ans4 8
a
4 6 3 7
ans4 8
a
4 6 3 8
ans4 8
a
4 6 5 1
ans2 2
a
4 6 5 2
ans2 2
a
4 6 5 3
ans2 2
a
4 6 5 7
ans2 2
a
4 6 5 8
ans2 2
a
4 6 7 1
ans2 6
a
4 6 7 2
ans2 6
a
4 6 7 3
ans2 6
a
4 6 7 5
ans2 6
a
4 6 7 8
ans2 6
a
4 6 8 1
ans3 4
a
4 6 8 2
ans3 4
a
4 6 8 3
ans3 4
a
4 6 8 5
ans3 4
a
4 6 8 7
ans3 4
a
4 7 1 2
ans8 0
a
4 7 1 3
ans8 0
a
4 7 1 5
ans8 0
a
4 7 1 6
ans8 0
a
4 7 1 8
ans8 0
a
4 7 2 1
ans0 12
a
4 7 2 3
ans0 12
a
4 7 2 5
ans0 12
a
4 7 2 6
ans0 12
a
4 7 2 8
ans0 12
a
4 7 3 1
ans8 12
a
4 7 3 2
ans8 12
a
4 7 3 5
ans8 12
a
4 7 3 6
ans8 12
a
4 7 3 8
ans8 12
a
4 7 5 1
ans4 3
a
4 7 5 2
ans4 3
a
4 7 5 3
ans4 3
a
4 7 5 6
ans4 3
a
4 7 5 8
ans4 3
a
4 7 6 1
ans2 6
a
4 7 6 2
ans2 6
a
4 7 6 3
ans2 6
a
4 7 6 5
ans2 6
a
4 7 6 8
ans2 6
a
4 7 8 1
ans6 6
a
4 7 8 2
ans6 6
a
4 7 8 3
ans6 6
a
4 7 8 5
ans6 6
a
4 7 8 6
ans6 6
a
4 8 1 2
ans12 0
a
4 8 1 3
ans12 0
a
4 8 1 5
ans12 0
a
4 8 1 6
ans12 0
a
4 8 1 7
ans12 0
a
4 8 2 1
ans0 8
a
4 8 2 3
ans0 8
a
4 8 2 5
ans0 8
a
4 8 2 6
ans0 8
a
4 8 2 7
ans0 8
a
4 8 3 1
ans12 8
a
4 8 3 2
ans12 8
a
4 8 3 5
ans12 8
a
4 8 3 6
ans12 8
a
4 8 3 7
ans12 8
a
4 8 5 1
ans6 2
a
4 8 5 2
ans6 2
a
4 8 5 3
ans6 2
a
4 8 5 6
ans6 2
a
4 8 5 7
ans6 2
a
4 8 6 1
ans3 4
a
4 8 6 2
ans3 4
a
4 8 6 3
ans3 4
a
4 8 6 5
ans3 4
a
4 8 6 7
ans3 4
a
4 8 7 1
ans6 6
a
4 8 7 2
ans6 6
a
4 8 7 3
ans6 6
a
4 8 7 5
ans6 6
a
4 8 7 6
ans6 6
a
5 1 2 3
ans-4 -3
a
5 1 2 4
ans-4 -3
a
5 1 2 6
ans-4 -3
a
5 1 2 7
ans-4 -3
a
5 1 2 8
ans-4 -3
a
5 1 3 2
ans4 -3
a
5 1 3 4
ans4 -3
a
5 1 3 6
ans4 -3
a
5 1 3 7
ans4 -3
a
5 1 3 8
ans4 -3
a
5 1 4 2
ans-4 1
a
5 1 4 3
ans-4 1
a
5 1 4 6
ans-4 1
a
5 1 4 7
ans-4 1
a
5 1 4 8
ans-4 1
a
5 1 6 2
ans-2 -1
a
5 1 6 3
ans-2 -1
a
5 1 6 4
ans-2 -1
a
5 1 6 7
ans-2 -1
a
5 1 6 8
ans-2 -1
a
5 1 7 2
ans0 -2
a
5 1 7 3
ans0 -2
a
5 1 7 4
ans0 -2
a
5 1 7 6
ans0 -2
a
5 1 7 8
ans0 -2
a
5 1 8 2
ans2 -1
a
5 1 8 3
ans2 -1
a
5 1 8 4
ans2 -1
a
5 1 8 6
ans2 -1
a
5 1 8 7
ans2 -1
a
5 2 1 3
ans-4 -3
a
5 2 1 4
ans-4 -3
a
5 2 1 6
ans-4 -3
a
5 2 1 7
ans-4 -3
a
5 2 1 8
ans-4 -3
a
5 2 3 1
ans-4 9
a
5 2 3 4
ans-4 9
a
5 2 3 6
ans-4 9
a
5 2 3 7
ans-4 9
a
5 2 3 8
ans-4 9
a
5 2 4 1
ans4 -3
a
5 2 4 3
ans4 -3
a
5 2 4 6
ans4 -3
a
5 2 4 7
ans4 -3
a
5 2 4 8
ans4 -3
a
5 2 6 1
ans2 3
a
5 2 6 3
ans2 3
a
5 2 6 4
ans2 3
a
5 2 6 7
ans2 3
a
5 2 6 8
ans2 3
a
5 2 7 1
ans0 6
a
5 2 7 3
ans0 6
a
5 2 7 4
ans0 6
a
5 2 7 6
ans0 6
a
5 2 7 8
ans0 6
a
5 2 8 1
ans-2 3
a
5 2 8 3
ans-2 3
a
5 2 8 4
ans-2 3
a
5 2 8 6
ans-2 3
a
5 2 8 7
ans-2 3
a
5 3 1 2
ans4 -3
a
5 3 1 4
ans4 -3
a
5 3 1 6
ans4 -3
a
5 3 1 7
ans4 -3
a
5 3 1 8
ans4 -3
a
5 3 2 1
ans-4 9
a
5 3 2 4
ans-4 9
a
5 3 2 6
ans-4 9
a
5 3 2 7
ans-4 9
a
5 3 2 8
ans-4 9
a
5 3 4 1
ans-4 -3
a
5 3 4 2
ans-4 -3
a
5 3 4 6
ans-4 -3
a
5 3 4 7
ans-4 -3
a
5 3 4 8
ans-4 -3
a
5 3 6 1
ans-2 3
a
5 3 6 2
ans-2 3
a
5 3 6 4
ans-2 3
a
5 3 6 7
ans-2 3
a
5 3 6 8
ans-2 3
a
5 3 7 1
ans0 6
a
5 3 7 2
ans0 6
a
5 3 7 4
ans0 6
a
5 3 7 6
ans0 6
a
5 3 7 8
ans0 6
a
5 3 8 1
ans2 3
a
5 3 8 2
ans2 3
a
5 3 8 4
ans2 3
a
5 3 8 6
ans2 3
a
5 3 8 7
ans2 3
a
5 4 1 2
ans-4 1
a
5 4 1 3
ans-4 1
a
5 4 1 6
ans-4 1
a
5 4 1 7
ans-4 1
a
5 4 1 8
ans-4 1
a
5 4 2 1
ans4 -3
a
5 4 2 3
ans4 -3
a
5 4 2 6
ans4 -3
a
5 4 2 7
ans4 -3
a
5 4 2 8
ans4 -3
a
5 4 3 1
ans-4 -3
a
5 4 3 2
ans-4 -3
a
5 4 3 6
ans-4 -3
a
5 4 3 7
ans-4 -3
a
5 4 3 8
ans-4 -3
a
5 4 6 1
ans2 -1
a
5 4 6 2
ans2 -1
a
5 4 6 3
ans2 -1
a
5 4 6 7
ans2 -1
a
5 4 6 8
ans2 -1
a
5 4 7 1
ans0 -2
a
5 4 7 2
ans0 -2
a
5 4 7 3
ans0 -2
a
5 4 7 6
ans0 -2
a
5 4 7 8
ans0 -2
a
5 4 8 1
ans-2 -1
a
5 4 8 2
ans-2 -1
a
5 4 8 3
ans-2 -1
a
5 4 8 6
ans-2 -1
a
5 4 8 7
ans-2 -1
a
5 6 1 2
ans-2 -1
a
5 6 1 3
ans-2 -1
a
5 6 1 4
ans-2 -1
a
5 6 1 7
ans-2 -1
a
5 6 1 8
ans-2 -1
a
5 6 2 1
ans2 3
a
5 6 2 3
ans2 3
a
5 6 2 4
ans2 3
a
5 6 2 7
ans2 3
a
5 6 2 8
ans2 3
a
5 6 3 1
ans-2 3
a
5 6 3 2
ans-2 3
a
5 6 3 4
ans-2 3
a
5 6 3 7
ans-2 3
a
5 6 3 8
ans-2 3
a
5 6 4 1
ans2 -1
a
5 6 4 2
ans2 -1
a
5 6 4 3
ans2 -1
a
5 6 4 7
ans2 -1
a
5 6 4 8
ans2 -1
a
5 6 7 1
ans0 2
a
5 6 7 2
ans0 2
a
5 6 7 3
ans0 2
a
5 6 7 4
ans0 2
a
5 6 7 8
ans0 2
a
5 6 8 1
ans-1 1
b
5 6 8 2
ans-1 1
b
5 6 8 3
ans-1 1
b
5 6 8 4
ans-1 1
b
5 6 8 7
ans-1 1
b
5 7 1 2
ans0 -2
a
5 7 1 3
ans0 -2
a
5 7 1 4
ans0 -2
a
5 7 1 6
ans0 -2
a
5 7 1 8
ans0 -2
a
5 7 2 1
ans0 6
a
5 7 2 3
ans0 6
a
5 7 2 4
ans0 6
a
5 7 2 6
ans0 6
a
5 7 2 8
ans0 6
a
5 7 3 1
ans0 6
a
5 7 3 2
ans0 6
a
5 7 3 4
ans0 6
a
5 7 3 6
ans0 6
a
5 7 3 8
ans0 6
a
5 7 4 1
ans0 -2
a
5 7 4 2
ans0 -2
a
5 7 4 3
ans0 -2
a
5 7 4 6
ans0 -2
a
5 7 4 8
ans0 -2
a
5 7 6 1
ans0 2
a
5 7 6 2
ans0 2
a
5 7 6 3
ans0 2
a
5 7 6 4
ans0 2
a
5 7 6 8
ans0 2
a
5 7 8 1
ans0 2
a
5 7 8 2
ans0 2
a
5 7 8 3
ans0 2
a
5 7 8 4
ans0 2
a
5 7 8 6
ans0 2
a
5 8 1 2
ans2 -1
a
5 8 1 3
ans2 -1
a
5 8 1 4
ans2 -1
a
5 8 1 6
ans2 -1
a
5 8 1 7
ans2 -1
a
5 8 2 1
ans-2 3
a
5 8 2 3
ans-2 3
a
5 8 2 4
ans-2 3
a
5 8 2 6
ans-2 3
a
5 8 2 7
ans-2 3
a
5 8 3 1
ans2 3
a
5 8 3 2
ans2 3
a
5 8 3 4
ans2 3
a
5 8 3 6
ans2 3
a
5 8 3 7
ans2 3
a
5 8 4 1
ans-2 -1
a
5 8 4 2
ans-2 -1
a
5 8 4 3
ans-2 -1
a
5 8 4 6
ans-2 -1
a
5 8 4 7
ans-2 -1
a
5 8 6 1
ans-1 1
b
5 8 6 2
ans-1 1
b
5 8 6 3
ans-1 1
b
5 8 6 4
ans-1 1
b
5 8 6 7
ans-1 1
b
5 8 7 1
ans0 2
a
5 8 7 2
ans0 2
a
5 8 7 3
ans0 2
a
5 8 7 4
ans0 2
a
5 8 7 6
ans0 2
a
6 1 2 3
ans-3 -4
a
6 1 2 4
ans-3 -4
a
6 1 2 5
ans-3 -4
a
6 1 2 7
ans-3 -4
a
6 1 2 8
ans-3 -4
a
6 1 3 2
ans9 -4
a
6 1 3 4
ans9 -4
a
6 1 3 5
ans9 -4
a
6 1 3 7
ans9 -4
a
6 1 3 8
ans9 -4
a
6 1 4 2
ans-3 4
a
6 1 4 3
ans-3 4
a
6 1 4 5
ans-3 4
a
6 1 4 7
ans-3 4
a
6 1 4 8
ans-3 4
a
6 1 5 2
ans3 2
a
6 1 5 3
ans3 2
a
6 1 5 4
ans3 2
a
6 1 5 7
ans3 2
a
6 1 5 8
ans3 2
a
6 1 7 2
ans3 -2
a
6 1 7 3
ans3 -2
a
6 1 7 4
ans3 -2
a
6 1 7 5
ans3 -2
a
6 1 7 8
ans3 -2
a
6 1 8 2
ans6 0
a
6 1 8 3
ans6 0
a
6 1 8 4
ans6 0
a
6 1 8 5
ans6 0
a
6 1 8 7
ans6 0
a
6 2 1 3
ans-3 -4
a
6 2 1 4
ans-3 -4
a
6 2 1 5
ans-3 -4
a
6 2 1 7
ans-3 -4
a
6 2 1 8
ans-3 -4
a
6 2 3 1
ans-3 4
a
6 2 3 4
ans-3 4
a
6 2 3 5
ans-3 4
a
6 2 3 7
ans-3 4
a
6 2 3 8
ans-3 4
a
6 2 4 1
ans1 -4
a
6 2 4 3
ans1 -4
a
6 2 4 5
ans1 -4
a
6 2 4 7
ans1 -4
a
6 2 4 8
ans1 -4
a
6 2 5 1
ans-1 -2
a
6 2 5 3
ans-1 -2
a
6 2 5 4
ans-1 -2
a
6 2 5 7
ans-1 -2
a
6 2 5 8
ans-1 -2
a
6 2 7 1
ans-1 2
a
6 2 7 3
ans-1 2
a
6 2 7 4
ans-1 2
a
6 2 7 5
ans-1 2
a
6 2 7 8
ans-1 2
a
6 2 8 1
ans-2 0
a
6 2 8 3
ans-2 0
a
6 2 8 4
ans-2 0
a
6 2 8 5
ans-2 0
a
6 2 8 7
ans-2 0
a
6 3 1 2
ans9 -4
a
6 3 1 4
ans9 -4
a
6 3 1 5
ans9 -4
a
6 3 1 7
ans9 -4
a
6 3 1 8
ans9 -4
a
6 3 2 1
ans-3 4
a
6 3 2 4
ans-3 4
a
6 3 2 5
ans-3 4
a
6 3 2 7
ans-3 4
a
6 3 2 8
ans-3 4
a
6 3 4 1
ans-3 -4
a
6 3 4 2
ans-3 -4
a
6 3 4 5
ans-3 -4
a
6 3 4 7
ans-3 -4
a
6 3 4 8
ans-3 -4
a
6 3 5 1
ans3 -2
a
6 3 5 2
ans3 -2
a
6 3 5 4
ans3 -2
a
6 3 5 7
ans3 -2
a
6 3 5 8
ans3 -2
a
6 3 7 1
ans3 2
a
6 3 7 2
ans3 2
a
6 3 7 4
ans3 2
a
6 3 7 5
ans3 2
a
6 3 7 8
ans3 2
a
6 3 8 1
ans6 0
a
6 3 8 2
ans6 0
a
6 3 8 4
ans6 0
a
6 3 8 5
ans6 0
a
6 3 8 7
ans6 0
a
6 4 1 2
ans-3 4
a
6 4 1 3
ans-3 4
a
6 4 1 5
ans-3 4
a
6 4 1 7
ans-3 4
a
6 4 1 8
ans-3 4
a
6 4 2 1
ans1 -4
a
6 4 2 3
ans1 -4
a
6 4 2 5
ans1 -4
a
6 4 2 7
ans1 -4
a
6 4 2 8
ans1 -4
a
6 4 3 1
ans-3 -4
a
6 4 3 2
ans-3 -4
a
6 4 3 5
ans-3 -4
a
6 4 3 7
ans-3 -4
a
6 4 3 8
ans-3 -4
a
6 4 5 1
ans-1 2
a
6 4 5 2
ans-1 2
a
6 4 5 3
ans-1 2
a
6 4 5 7
ans-1 2
a
6 4 5 8
ans-1 2
a
6 4 7 1
ans-1 -2
a
6 4 7 2
ans-1 -2
a
6 4 7 3
ans-1 -2
a
6 4 7 5
ans-1 -2
a
6 4 7 8
ans-1 -2
a
6 4 8 1
ans-2 0
a
6 4 8 2
ans-2 0
a
6 4 8 3
ans-2 0
a
6 4 8 5
ans-2 0
a
6 4 8 7
ans-2 0
a
6 5 1 2
ans3 2
a
6 5 1 3
ans3 2
a
6 5 1 4
ans3 2
a
6 5 1 7
ans3 2
a
6 5 1 8
ans3 2
a
6 5 2 1
ans-1 -2
a
6 5 2 3
ans-1 -2
a
6 5 2 4
ans-1 -2
a
6 5 2 7
ans-1 -2
a
6 5 2 8
ans-1 -2
a
6 5 3 1
ans3 -2
a
6 5 3 2
ans3 -2
a
6 5 3 4
ans3 -2
a
6 5 3 7
ans3 -2
a
6 5 3 8
ans3 -2
a
6 5 4 1
ans-1 2
a
6 5 4 2
ans-1 2
a
6 5 4 3
ans-1 2
a
6 5 4 7
ans-1 2
a
6 5 4 8
ans-1 2
a
6 5 7 1
ans1 -1
b
6 5 7 2
ans1 -1
b
6 5 7 3
ans1 -1
b
6 5 7 4
ans1 -1
b
6 5 7 8
ans1 -1
b
6 5 8 1
ans2 0
a
6 5 8 2
ans2 0
a
6 5 8 3
ans2 0
a
6 5 8 4
ans2 0
a
6 5 8 7
ans2 0
a
6 7 1 2
ans3 -2
a
6 7 1 3
ans3 -2
a
6 7 1 4
ans3 -2
a
6 7 1 5
ans3 -2
a
6 7 1 8
ans3 -2
a
6 7 2 1
ans-1 2
a
6 7 2 3
ans-1 2
a
6 7 2 4
ans-1 2
a
6 7 2 5
ans-1 2
a
6 7 2 8
ans-1 2
a
6 7 3 1
ans3 2
a
6 7 3 2
ans3 2
a
6 7 3 4
ans3 2
a
6 7 3 5
ans3 2
a
6 7 3 8
ans3 2
a
6 7 4 1
ans-1 -2
a
6 7 4 2
ans-1 -2
a
6 7 4 3
ans-1 -2
a
6 7 4 5
ans-1 -2
a
6 7 4 8
ans-1 -2
a
6 7 5 1
ans1 -1
b
6 7 5 2
ans1 -1
b
6 7 5 3
ans1 -1
b
6 7 5 4
ans1 -1
b
6 7 5 8
ans1 -1
b
6 7 8 1
ans2 0
a
6 7 8 2
ans2 0
a
6 7 8 3
ans2 0
a
6 7 8 4
ans2 0
a
6 7 8 5
ans2 0
a
6 8 1 2
ans6 0
a
6 8 1 3
ans6 0
a
6 8 1 4
ans6 0
a
6 8 1 5
ans6 0
a
6 8 1 7
ans6 0
a
6 8 2 1
ans-2 0
a
6 8 2 3
ans-2 0
a
6 8 2 4
ans-2 0
a
6 8 2 5
ans-2 0
a
6 8 2 7
ans-2 0
a
6 8 3 1
ans6 0
a
6 8 3 2
ans6 0
a
6 8 3 4
ans6 0
a
6 8 3 5
ans6 0
a
6 8 3 7
ans6 0
a
6 8 4 1
ans-2 0
a
6 8 4 2
ans-2 0
a
6 8 4 3
ans-2 0
a
6 8 4 5
ans-2 0
a
6 8 4 7
ans-2 0
a
6 8 5 1
ans2 0
a
6 8 5 2
ans2 0
a
6 8 5 3
ans2 0
a
6 8 5 4
ans2 0
a
6 8 5 7
ans2 0
a
6 8 7 1
ans2 0
a
6 8 7 2
ans2 0
a
6 8 7 3
ans2 0
a
6 8 7 4
ans2 0
a
6 8 7 5
ans2 0
a
7 1 2 3
ans-4 -3
a
7 1 2 4
ans-4 -3
a
7 1 2 5
ans-4 -3
a
7 1 2 6
ans-4 -3
a
7 1 2 8
ans-4 -3
a
7 1 3 2
ans4 -3
a
7 1 3 4
ans4 -3
a
7 1 3 5
ans4 -3
a
7 1 3 6
ans4 -3
a
7 1 3 8
ans4 -3
a
7 1 4 2
ans-4 9
a
7 1 4 3
ans-4 9
a
7 1 4 5
ans-4 9
a
7 1 4 6
ans-4 9
a
7 1 4 8
ans-4 9
a
7 1 5 2
ans0 6
a
7 1 5 3
ans0 6
a
7 1 5 4
ans0 6
a
7 1 5 6
ans0 6
a
7 1 5 8
ans0 6
a
7 1 6 2
ans-2 3
a
7 1 6 3
ans-2 3
a
7 1 6 4
ans-2 3
a
7 1 6 5
ans-2 3
a
7 1 6 8
ans-2 3
a
7 1 8 2
ans2 3
a
7 1 8 3
ans2 3
a
7 1 8 4
ans2 3
a
7 1 8 5
ans2 3
a
7 1 8 6
ans2 3
a
7 2 1 3
ans-4 -3
a
7 2 1 4
ans-4 -3
a
7 2 1 5
ans-4 -3
a
7 2 1 6
ans-4 -3
a
7 2 1 8
ans-4 -3
a
7 2 3 1
ans-4 1
a
7 2 3 4
ans-4 1
a
7 2 3 5
ans-4 1
a
7 2 3 6
ans-4 1
a
7 2 3 8
ans-4 1
a
7 2 4 1
ans4 -3
a
7 2 4 3
ans4 -3
a
7 2 4 5
ans4 -3
a
7 2 4 6
ans4 -3
a
7 2 4 8
ans4 -3
a
7 2 5 1
ans0 -2
a
7 2 5 3
ans0 -2
a
7 2 5 4
ans0 -2
a
7 2 5 6
ans0 -2
a
7 2 5 8
ans0 -2
a
7 2 6 1
ans2 -1
a
7 2 6 3
ans2 -1
a
7 2 6 4
ans2 -1
a
7 2 6 5
ans2 -1
a
7 2 6 8
ans2 -1
a
7 2 8 1
ans-2 -1
a
7 2 8 3
ans-2 -1
a
7 2 8 4
ans-2 -1
a
7 2 8 5
ans-2 -1
a
7 2 8 6
ans-2 -1
a
7 3 1 2
ans4 -3
a
7 3 1 4
ans4 -3
a
7 3 1 5
ans4 -3
a
7 3 1 6
ans4 -3
a
7 3 1 8
ans4 -3
a
7 3 2 1
ans-4 1
a
7 3 2 4
ans-4 1
a
7 3 2 5
ans-4 1
a
7 3 2 6
ans-4 1
a
7 3 2 8
ans-4 1
a
7 3 4 1
ans-4 -3
a
7 3 4 2
ans-4 -3
a
7 3 4 5
ans-4 -3
a
7 3 4 6
ans-4 -3
a
7 3 4 8
ans-4 -3
a
7 3 5 1
ans0 -2
a
7 3 5 2
ans0 -2
a
7 3 5 4
ans0 -2
a
7 3 5 6
ans0 -2
a
7 3 5 8
ans0 -2
a
7 3 6 1
ans-2 -1
a
7 3 6 2
ans-2 -1
a
7 3 6 4
ans-2 -1
a
7 3 6 5
ans-2 -1
a
7 3 6 8
ans-2 -1
a
7 3 8 1
ans2 -1
a
7 3 8 2
ans2 -1
a
7 3 8 4
ans2 -1
a
7 3 8 5
ans2 -1
a
7 3 8 6
ans2 -1
a
7 4 1 2
ans-4 9
a
7 4 1 3
ans-4 9
a
7 4 1 5
ans-4 9
a
7 4 1 6
ans-4 9
a
7 4 1 8
ans-4 9
a
7 4 2 1
ans4 -3
a
7 4 2 3
ans4 -3
a
7 4 2 5
ans4 -3
a
7 4 2 6
ans4 -3
a
7 4 2 8
ans4 -3
a
7 4 3 1
ans-4 -3
a
7 4 3 2
ans-4 -3
a
7 4 3 5
ans-4 -3
a
7 4 3 6
ans-4 -3
a
7 4 3 8
ans-4 -3
a
7 4 5 1
ans0 6
a
7 4 5 2
ans0 6
a
7 4 5 3
ans0 6
a
7 4 5 6
ans0 6
a
7 4 5 8
ans0 6
a
7 4 6 1
ans2 3
a
7 4 6 2
ans2 3
a
7 4 6 3
ans2 3
a
7 4 6 5
ans2 3
a
7 4 6 8
ans2 3
a
7 4 8 1
ans-2 3
a
7 4 8 2
ans-2 3
a
7 4 8 3
ans-2 3
a
7 4 8 5
ans-2 3
a
7 4 8 6
ans-2 3
a
7 5 1 2
ans0 6
a
7 5 1 3
ans0 6
a
7 5 1 4
ans0 6
a
7 5 1 6
ans0 6
a
7 5 1 8
ans0 6
a
7 5 2 1
ans0 -2
a
7 5 2 3
ans0 -2
a
7 5 2 4
ans0 -2
a
7 5 2 6
ans0 -2
a
7 5 2 8
ans0 -2
a
7 5 3 1
ans0 -2
a
7 5 3 2
ans0 -2
a
7 5 3 4
ans0 -2
a
7 5 3 6
ans0 -2
a
7 5 3 8
ans0 -2
a
7 5 4 1
ans0 6
a
7 5 4 2
ans0 6
a
7 5 4 3
ans0 6
a
7 5 4 6
ans0 6
a
7 5 4 8
ans0 6
a
7 5 6 1
ans0 2
a
7 5 6 2
ans0 2
a
7 5 6 3
ans0 2
a
7 5 6 4
ans0 2
a
7 5 6 8
ans0 2
a
7 5 8 1
ans0 2
a
7 5 8 2
ans0 2
a
7 5 8 3
ans0 2
a
7 5 8 4
ans0 2
a
7 5 8 6
ans0 2
a
7 6 1 2
ans-2 3
a
7 6 1 3
ans-2 3
a
7 6 1 4
ans-2 3
a
7 6 1 5
ans-2 3
a
7 6 1 8
ans-2 3
a
7 6 2 1
ans2 -1
a
7 6 2 3
ans2 -1
a
7 6 2 4
ans2 -1
a
7 6 2 5
ans2 -1
a
7 6 2 8
ans2 -1
a
7 6 3 1
ans-2 -1
a
7 6 3 2
ans-2 -1
a
7 6 3 4
ans-2 -1
a
7 6 3 5
ans-2 -1
a
7 6 3 8
ans-2 -1
a
7 6 4 1
ans2 3
a
7 6 4 2
ans2 3
a
7 6 4 3
ans2 3
a
7 6 4 5
ans2 3
a
7 6 4 8
ans2 3
a
7 6 5 1
ans0 2
a
7 6 5 2
ans0 2
a
7 6 5 3
ans0 2
a
7 6 5 4
ans0 2
a
7 6 5 8
ans0 2
a
7 6 8 1
ans-1 1
b
7 6 8 2
ans-1 1
b
7 6 8 3
ans-1 1
b
7 6 8 4
ans-1 1
b
7 6 8 5
ans-1 1
b
7 8 1 2
ans2 3
a
7 8 1 3
ans2 3
a
7 8 1 4
ans2 3
a
7 8 1 5
ans2 3
a
7 8 1 6
ans2 3
a
7 8 2 1
ans-2 -1
a
7 8 2 3
ans-2 -1
a
7 8 2 4
ans-2 -1
a
7 8 2 5
ans-2 -1
a
7 8 2 6
ans-2 -1
a
7 8 3 1
ans2 -1
a
7 8 3 2
ans2 -1
a
7 8 3 4
ans2 -1
a
7 8 3 5
ans2 -1
a
7 8 3 6
ans2 -1
a
7 8 4 1
ans-2 3
a
7 8 4 2
ans-2 3
a
7 8 4 3
ans-2 3
a
7 8 4 5
ans-2 3
a
7 8 4 6
ans-2 3
a
7 8 5 1
ans0 2
a
7 8 5 2
ans0 2
a
7 8 5 3
ans0 2
a
7 8 5 4
ans0 2
a
7 8 5 6
ans0 2
a
7 8 6 1
ans-1 1
b
7 8 6 2
ans-1 1
b
7 8 6 3
ans-1 1
b
7 8 6 4
ans-1 1
b
7 8 6 5
ans-1 1
b
8 1 2 3
ans-3 -4
a
8 1 2 4
ans-3 -4
a
8 1 2 5
ans-3 -4
a
8 1 2 6
ans-3 -4
a
8 1 2 7
ans-3 -4
a
8 1 3 2
ans1 -4
a
8 1 3 4
ans1 -4
a
8 1 3 5
ans1 -4
a
8 1 3 6
ans1 -4
a
8 1 3 7
ans1 -4
a
8 1 4 2
ans-3 4
a
8 1 4 3
ans-3 4
a
8 1 4 5
ans-3 4
a
8 1 4 6
ans-3 4
a
8 1 4 7
ans-3 4
a
8 1 5 2
ans-1 2
a
8 1 5 3
ans-1 2
a
8 1 5 4
ans-1 2
a
8 1 5 6
ans-1 2
a
8 1 5 7
ans-1 2
a
8 1 6 2
ans-2 0
a
8 1 6 3
ans-2 0
a
8 1 6 4
ans-2 0
a
8 1 6 5
ans-2 0
a
8 1 6 7
ans-2 0
a
8 1 7 2
ans-1 -2
a
8 1 7 3
ans-1 -2
a
8 1 7 4
ans-1 -2
a
8 1 7 5
ans-1 -2
a
8 1 7 6
ans-1 -2
a
8 2 1 3
ans-3 -4
a
8 2 1 4
ans-3 -4
a
8 2 1 5
ans-3 -4
a
8 2 1 6
ans-3 -4
a
8 2 1 7
ans-3 -4
a
8 2 3 1
ans-3 4
a
8 2 3 4
ans-3 4
a
8 2 3 5
ans-3 4
a
8 2 3 6
ans-3 4
a
8 2 3 7
ans-3 4
a
8 2 4 1
ans9 -4
a
8 2 4 3
ans9 -4
a
8 2 4 5
ans9 -4
a
8 2 4 6
ans9 -4
a
8 2 4 7
ans9 -4
a
8 2 5 1
ans3 -2
a
8 2 5 3
ans3 -2
a
8 2 5 4
ans3 -2
a
8 2 5 6
ans3 -2
a
8 2 5 7
ans3 -2
a
8 2 6 1
ans6 0
a
8 2 6 3
ans6 0
a
8 2 6 4
ans6 0
a
8 2 6 5
ans6 0
a
8 2 6 7
ans6 0
a
8 2 7 1
ans3 2
a
8 2 7 3
ans3 2
a
8 2 7 4
ans3 2
a
8 2 7 5
ans3 2
a
8 2 7 6
ans3 2
a
8 3 1 2
ans1 -4
a
8 3 1 4
ans1 -4
a
8 3 1 5
ans1 -4
a
8 3 1 6
ans1 -4
a
8 3 1 7
ans1 -4
a
8 3 2 1
ans-3 4
a
8 3 2 4
ans-3 4
a
8 3 2 5
ans-3 4
a
8 3 2 6
ans-3 4
a
8 3 2 7
ans-3 4
a
8 3 4 1
ans-3 -4
a
8 3 4 2
ans-3 -4
a
8 3 4 5
ans-3 -4
a
8 3 4 6
ans-3 -4
a
8 3 4 7
ans-3 -4
a
8 3 5 1
ans-1 -2
a
8 3 5 2
ans-1 -2
a
8 3 5 4
ans-1 -2
a
8 3 5 6
ans-1 -2
a
8 3 5 7
ans-1 -2
a
8 3 6 1
ans-2 0
a
8 3 6 2
ans-2 0
a
8 3 6 4
ans-2 0
a
8 3 6 5
ans-2 0
a
8 3 6 7
ans-2 0
a
8 3 7 1
ans-1 2
a
8 3 7 2
ans-1 2
a
8 3 7 4
ans-1 2
a
8 3 7 5
ans-1 2
a
8 3 7 6
ans-1 2
a
8 4 1 2
ans-3 4
a
8 4 1 3
ans-3 4
a
8 4 1 5
ans-3 4
a
8 4 1 6
ans-3 4
a
8 4 1 7
ans-3 4
a
8 4 2 1
ans9 -4
a
8 4 2 3
ans9 -4
a
8 4 2 5
ans9 -4
a
8 4 2 6
ans9 -4
a
8 4 2 7
ans9 -4
a
8 4 3 1
ans-3 -4
a
8 4 3 2
ans-3 -4
a
8 4 3 5
ans-3 -4
a
8 4 3 6
ans-3 -4
a
8 4 3 7
ans-3 -4
a
8 4 5 1
ans3 2
a
8 4 5 2
ans3 2
a
8 4 5 3
ans3 2
a
8 4 5 6
ans3 2
a
8 4 5 7
ans3 2
a
8 4 6 1
ans6 0
a
8 4 6 2
ans6 0
a
8 4 6 3
ans6 0
a
8 4 6 5
ans6 0
a
8 4 6 7
ans6 0
a
8 4 7 1
ans3 -2
a
8 4 7 2
ans3 -2
a
8 4 7 3
ans3 -2
a
8 4 7 5
ans3 -2
a
8 4 7 6
ans3 -2
a
8 5 1 2
ans-1 2
a
8 5 1 3
ans-1 2
a
8 5 1 4
ans-1 2
a
8 5 1 6
ans-1 2
a
8 5 1 7
ans-1 2
a
8 5 2 1
ans3 -2
a
8 5 2 3
ans3 -2
a
8 5 2 4
ans3 -2
a
8 5 2 6
ans3 -2
a
8 5 2 7
ans3 -2
a
8 5 3 1
ans-1 -2
a
8 5 3 2
ans-1 -2
a
8 5 3 4
ans-1 -2
a
8 5 3 6
ans-1 -2
a
8 5 3 7
ans-1 -2
a
8 5 4 1
ans3 2
a
8 5 4 2
ans3 2
a
8 5 4 3
ans3 2
a
8 5 4 6
ans3 2
a
8 5 4 7
ans3 2
a
8 5 6 1
ans2 0
a
8 5 6 2
ans2 0
a
8 5 6 3
ans2 0
a
8 5 6 4
ans2 0
a
8 5 6 7
ans2 0
a
8 5 7 1
ans1 -1
b
8 5 7 2
ans1 -1
b
8 5 7 3
ans1 -1
b
8 5 7 4
ans1 -1
b
8 5 7 6
ans1 -1
b
8 6 1 2
ans-2 0
a
8 6 1 3
ans-2 0
a
8 6 1 4
ans-2 0
a
8 6 1 5
ans-2 0
a
8 6 1 7
ans-2 0
a
8 6 2 1
ans6 0
a
8 6 2 3
ans6 0
a
8 6 2 4
ans6 0
a
8 6 2 5
ans6 0
a
8 6 2 7
ans6 0
a
8 6 3 1
ans-2 0
a
8 6 3 2
ans-2 0
a
8 6 3 4
ans-2 0
a
8 6 3 5
ans-2 0
a
8 6 3 7
ans-2 0
a
8 6 4 1
ans6 0
a
8 6 4 2
ans6 0
a
8 6 4 3
ans6 0
a
8 6 4 5
ans6 0
a
8 6 4 7
ans6 0
a
8 6 5 1
ans2 0
a
8 6 5 2
ans2 0
a
8 6 5 3
ans2 0
a
8 6 5 4
ans2 0
a
8 6 5 7
ans2 0
a
8 6 7 1
ans2 0
a
8 6 7 2
ans2 0
a
8 6 7 3
ans2 0
a
8 6 7 4
ans2 0
a
8 6 7 5
ans2 0
a
8 7 1 2
ans-1 -2
a
8 7 1 3
ans-1 -2
a
8 7 1 4
ans-1 -2
a
8 7 1 5
ans-1 -2
a
8 7 1 6
ans-1 -2
a
8 7 2 1
ans3 2
a
8 7 2 3
ans3 2
a
8 7 2 4
ans3 2
a
8 7 2 5
ans3 2
a
8 7 2 6
ans3 2
a
8 7 3 1
ans-1 2
a
8 7 3 2
ans-1 2
a
8 7 3 4
ans-1 2
a
8 7 3 5
ans-1 2
a
8 7 3 6
ans-1 2
a
8 7 4 1
ans3 -2
a
8 7 4 2
ans3 -2
a
8 7 4 3
ans3 -2
a
8 7 4 5
ans3 -2
a
8 7 4 6
ans3 -2
a
8 7 5 1
ans1 -1
b
8 7 5 2
ans1 -1
b
8 7 5 3
ans1 -1
b
8 7 5 4
ans1 -1
b
8 7 5 6
ans1 -1
b
8 7 6 1
ans2 0
a
8 7 6 2
ans2 0
a
8 7 6 3
ans2 0
a
8 7 6 4
ans2 0
a
8 7 6 5
ans2 0
a
NO
